中國的疫苗將比西方疫苗更有優勢

唔洗雪櫃nice nice

讓祖國在國際更有話語權 !

讓一帶一路更順暢 !